8月12日 : ［每日更新］押後選舉前後 : 確診數目

7月22日 : +113 宗
7月23日 : +118 宗
7月24日 : +123 宗
7月25日 : +133 宗
7月26日 : +128 宗
7月27日 : +145 宗
7月28日 : +106 宗
7月29日 : +118 宗
7月30日 : +149 宗
7月31日 : +121 宗 < 特衰政府今日宣布2020年立法會換屆選舉押後一年
8月1日 : +125 宗
8月2日 : +115 宗
8月3日 : +80 宗
8月4日 : +80 宗
8月5日 : +85 宗
8月6日 : +95 宗
8月7日 : +89 宗
8月8日 : +69 宗
8月9日 : +72 宗
8月10日 : +69 宗
8月11日 : +33 宗

條 curve 靚到(紫色線為趨勢)!

好波

有古惑

加埋大陸七人黎香港 日期

數字回落仲明顯

相信唔會, 反而會上反!
因免費檢測幾十萬人, 總找到10零個中左武肺, 屌!

有其他人想睇返更早的確診數目, 做好喇!

條 curve 靚到(紫色線為趨勢)!